連登師鬧醫護果陣仲毒辣過鬧班差佬

一講到人工，連登師邊個都無情講

以下開放示範

兒登仔書又讀唔到 疫情價得返10k 緊係亂咁咬人啦

有堆人好叻鬧自己人
但唔知呢堆人係咩身份啦
五毛？真心膠？被五毛帶住嘅傻仔？

請勿對號入座

你仆街啦，一講人工同公開試分數佢地就黎料

分化醫護
五毛/Pr
拉

啱啱睇到我都驚訝

下定決心離開香港呢個鬼地方

班人係無獨立思考嘅垃圾社會邊緣人廢物

醫護係連登地位仲賤過忠誠勇毅

唔罷工代表佢地滿意囉

Overpaid

連登仔：警狗最underpaid

白狗人工高過護士wo
毅進狗就算吧

份糧包埋，唔洗做呀

中肺炎死晒佢啦

香港人應該支持醫護，而唔係好似班垃撚圾藍絲廢老咁有事就醫護無事就黑護

弱者抽刃師

支持醫護

連登仔：話知你係咪手足，總之見到人仆街就好開心

其實醫護凍左薪都好過你地班失業/搵皮幾果批柒頭囉...